「困局解法」再唔入黎推香港人就全撚部一齊食屎

「食左你隻卒就當贏」

經過左人權法案同埋區選後，香港人就好似喪失左目標咁，係咁開party，冇左回事，革命之火係咁減少。

「棵菜你平左5毫比我就算啦」

而一個軍人打贏一場仗之後係並唔會開P慶祝，而係會乘勝追擊，而呢點香港人完全做唔到。

「香港人需要一個新目標」

而依家既香港人正正就需要一個新目標，而且係更加具威脅性既新目標。

「追究警暴，追究官暴」

警暴問題已經唔係第一日既事，我地都已經追究左好耐。但係大家忽略左高官既暴政，一樣害撚死好多人，大家應該連同高官一齊追究。

「人權法一過，高官無退路可走」

班死人高官一有事就潛水去外國，家陣佢地已經冇晒退路，子女可能係外國做肉蔘，令佢地寸步難行，香港人應該乘勝追擊。

最後懇請大家改改口號:

五大要求，缺一不可

推

支持追究背後果班撚樣

唔係有佢哋響背後在明在暗嘅支持，班冚家剷點夠膽咁猖狂？

遂步狙擊先，要遂部機破。
幕後黑手係支共，你知我知單眼佬都知，
但係對付支共仲未係時候

等港豬放工我再推過

可以講係叫大家乘勝追擊 不過唔建議每次都道德綁架叫人唔升級就係港豬 明白樓主是好意提醒香港人要時刻保持警覺 不過也要有計劃從長計議 先唔會泄左道氣

柒婆我有時真係忍唔住笑
到頭來港豬原來就想走番回頭路
幻想用議會制衡到港共
用多十年時間慢慢玩吧
最後你地一再會發覺今日想法ON9
今日當SAVE POINT

Push